記者幫問please

記者可唔可以幫問, 次次發生事現場既狗都話唔知咩事,咁係咪應該有pr同事一齊在場?例如江sir

仲有每次狗個d電筒仲勁過laser pen wor